\section{Conclusão}

Com a realização deste projeto ficamos com o conhecimento mais detalhado da utilização de um sistema ERP, nomeadamente o PRIMAVERA, o que nos permitiu registar informação do nosso caso de estudo e de toda a logística envolvente no registo de terceiros e transações de compras e vendas, com isto conseguimos mais facilmente interpretar e utilizar estas tecnologias num futuro próximo sempre que necessário, pois atualmente estes sistemas estão presentes em praticamente qualquer organização. 

A realização deste projeto proporcionou nos a aquisição de conhecimento prático com tecnologias, que ainda não tínhamos muita experiência, tais como o Docker e o React. Também passamos a olhar para o negócio de uma empresa de uma forma mais analítica, de maneira a entender e analisar os indicadores mais relevantes.

